
                      Yo creo que esta película es muy blanda pero esta bien hecha sin embargo no es una película especial.

Su argumento esta bien desarrollado y es entretenido pero también es demasiado cliché y simple.

Yo creo que lo peor es que intenta ser mas que nada lo que fue Karate Kid de 2010 y no lo logra ya que no es tan emocionante y pocas veces apela a esas emociones que transmiten Karate Kid.

Simplemente esta..... bien.
        
            